如果你話要搞黃色經濟圈 咁唔投建制 已經係

如果你話要搞黃色經濟圈 咁唔投建制 已經係